黃子華換飛區

27th Jul (Fri) 64 段, 第4行, $880 2張連位
想交換早少少既日子

17/7/2018 (星期二) 2張680 連位
想換22/24/26/29/30/31號
同價/補差額換880都可以唔該

我有20/7 $380 2連位
想換$380 2連位 除19，20，23，24，30以外其他日子飛

換飛 2張380位30行
19/7 換 20/7之後嘅場 除28/7

18 July 2018 (Wed) 2張380 連位
想換21/27號
同價/補差額換680/880都ok

還有20/7 既飛嗎？